連續比個女性放2次飛機

我係咪比人當狗咁撚？

請你連續做以下既事，2次

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

jm9